有冇連登仔聽告五人

我要披星戴月的想你

有 迷霧之子正呀

全部單曲都聽哂

等左成大半年先等到Apple music 同 spotify有
同埋覺得Demo version 有feel D

Mv冇feel lol
睇live仲正